呢條廢老喺西灣河耀東邨嗰條斜路爬入護土牆上面放毒藥毒狗大家留意

呢條廢老喺西灣河上耀東邨嗰條斜路爬入護土牆上面放毒藥毒狗大家留意